有無巴打知佢係踩我地定咩

唔係幾聽得明

聽左幾句 支持